有冇人好中意食烏冬

但我身邊啲朋友同事都普遍唔中意食

我覺得好好食 就算丸龜果種冇餸我都覺得個味好好

老母煮既烏冬好撚好食

我老母唔中意食 我又好懶煮野
多數出街自己叫

同好

不過我屋企附近果間烏冬店都汁左
要食只能夠食大快活早餐 或者去吉野家食

同好
買車仔麵都會嗌烏冬

不過有時去食車仔麵，轉烏冬或者出前一丁都要加錢 好似加4蚊？